突發 黃藍衝突將影響 人權法 勿主動踩場！人多即避戰！

真係拖到十月一先升級就玩撚完

#155thisisaman

一言驚醒夢中人。

黃藍衝突有可能製造香港內鬥, 民眾鬥民眾, 老美就可能被失人口實。因為老美是打港共, 如果被人spin左去香港內鬥就仆街啦。雖然呢家個規模好少, 但是防人之心不可無。
勿主動踩場！人多即避戰！ 記著有記者不可私了, 但真太過份就快閃。記著每次民眾鬥民眾被狗拉到人都是你班友留低對罵

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！